問問自己 上一次開懷大笑係幾時？

望住尖嘴大家開心咁笑啲片 突然驚覺呢兩個月開始 自己無再點開心咁笑過了

香港政府 你還得起我們的青春嗎

每日一打開手機都係令人好沉重嘅新聞 睇到開始有啲盲目了 當連嬲嘅心情都麻木 到底我地對呢個政權有幾失望

每晚入夜前 我都要睇連登tg 尤其係星期六日 要睇住個個都安全散到先敢訓 但係中間總有啲好嬲嘅片 每次一有義士比人捉 唉 又係個不眠夜

日復日 原來咁就已經過咗兩個月 有時會暗嘆香港都係無有任何改變 但係睇真啲 其實變咗好多

或者令我堅持下去 除咗班狗同林奠嗰種漠視民意嘅姿態 我諗就係 每次發夢都有好多窩心嘅好人好事

有時樂觀啲諗 生係呢個年代都算幸福啊 我都幾佩服林奠 香港人咁冷漠 只要啲嘢唔關我事唔搞到我 香港人根本唔會點理 你居然可以迫到200萬人出嚟夏天熱辣辣都同你出嚟遊行 我諗無你的話 我應該無呢個機會重新認識香港

原來香港人 真係好溫暖好有人情味

好似有啲離題 不過望翻今晚啲片 聽到大家啲笑聲同純真嘅笑臉 我叉滿番電重新上路喇 如果大家嘅壓力仲係好大 真係！直接mute咗tg 或者唔好開社交媒體！ 記得 我地嘅生活都要過 條路就算係唔通無得我地揀 但係我地可以選擇揀用咩態度去行呢條路

隔離台有個po睇到我有啲眼濕濕：
「希望有日我地可以係煲底開party 家長煮嘢食 班細路一齊玩 同銀髮族傾下計 諗起個畫面都好期待 我地一定會有呢個party！」

啱先睇直播真係笑唔停

真係忘記左，this world is sick

今朝，見到錫春袋

經過呢兩個月 香港人彼此連成一線 患難與共 一齊笑一齊喊既畫面 真係睇到好感觸

真係哩兩個月過得好壓抑，
今朝都忍唔住喊，覺得好絕望。

今晚終於可以輕輕鬆鬆、開懷大笑，一齊重拾久違既笑容，開心咁入睡。

睇住直播喺度笑 好想去現場
呢兩個月黎最開心嘅一日

無耐前
福獨勇闖北角

嗱 出核彈我都唔割嘅
但迫錫春袋真係要割席！

平時唔好諗咁多啦
只要我諗到我地會贏呢場仗 成個人即刻振奮番哂

見到尖沙咀ching嘗試燒自己下體時

Push

其實香港人肯團結起上黎 真係好撚得人驚
雖然係抗爭路上 我地仲算係好green
但係我地既成長速度快得好緊要

宜家辛苦少少又點話
之後約好係煲底既party一定要盡興！

香港人加油

活咁多人從來未笑過